# Eto lyam ewe lyam sverhu



## main.py

Этот скрипт тестирует решение `main.cpp` против себя на сайте alem.cup.

Чтобы проверить разные стратегии нужно прописать разный код для `player_id = 1` и для `player_id = 2`.

Для запуска скрипта используйте команду снизу и результаты запишутся в `main.txt`.

```
python3 main.py > main.txt
```

## parser.py

Этот скрипт парсит все игры определенной команды. Из всех игр команды смотрит на каких клетках были монстры и помечает их опасными.

Чтобы спарсить игры определенной команды нужно поменять в скрипте параметр `team_id`.

Для запуска скрипта используйте команду снизу и ответ запишется в `parser.txt`.

```
python3 parser.py > parser.txt
```

## analyze.cpp

Этот скрипт берет маску безопасных клеток из файла `analyze.txt` и добавляет в уже существующую маску.

Перед запуском этого скрипта нужно получить ответ от `parser.py` и скопировать последние 10 карт из файла `parser.txt` в `analyze.txt`

Для запуска скрипта используйте команду снизу и ответ запишется в стандартный вывод `stdout`.

```
g++ analyze.cpp
./a.out
```
